Awwinorme koggokonna kohtus sel 16mal Januaril 1853 Aastal astus ette Kernowa Moisa Ingermanlandi Kreisist ja wõttis kümme meest ning maksis igga ühhe mehhe pealt wiisteistkümmend Rubla hobbetad kelle nimmed on Maddis Pärnitson pea rahha eest 7 Rubla 80 koppikad maggasi wõllgo maksetud 5 Rubla 13 koppikad Terahha 2 Rubla 7 koppikad 
Josep Kuk on maksnud pea rahha 9 Rubla 30 koppikad Perahha 5 Rubla 10 koppikad
Jaan Kuk maggasi wõlla eest 15 Rubla
Kristjan Pajo pearahha 9 Rubla 12 koppikad Maggasi wolgo 4 Rub 85 kop terth (terahha) 103 kop
Maddis Saloon Pea rahha 19 Rubla 49 koppikad maggasiwõlgo 5 kopikad trahha 3 Rub 14 CK
Jürri Paljak pearahha 7 Rub 55 koppikad maggasiwõlgo 6 Rubl 41 kop terahha 1 Rub 4 Kop 
Jürri Paas Maggasi wõlg 13 Rub 95 koppikad terahha 1 Rubla 4 koppikad
Mihkel Kiwwi Moisa renti 14 Rubla terahha 1 Rubla
Karel Iwask moisa renti 14 Rubla terahha 1 Rubla
Jakop Mäggi Moisa renti 14 Rubla terahha 1 Rubla
Mis tunnistawad koggokonna kohto mehhed 
Andres Tamm XXX
Maddis allik XXX
Tomas Laurisson XXX
